12萬蚊一部既imac pro性能高過amd 2990wx砌機

因為行macos，好似係

測試好簡單，imac pro行fcpx剪片，好明顯比行windows/linux既2990wx砌機快無限倍，完

12萬 用3年就壞咪仆街喊都無用

...3日就有
外國好多人買返黎無耐就壞左，之後維修費仲貴過買部新
蘋果真係識賺錢

將粒150W TDP CPU塞落AIO機已經係一個問題黎嫁啦
頂spec十幾萬夠出兩粒64核AMD EPYC ROME
淨返D錢都仲夠買16條32GB 2400MHz ECC RDIMM
仲有錢淨出兩張NVIDIA TITAN V

呢樣真

cpu core多7倍幾，ram多4倍
買imac pro係乜野心態，模組化Mac Pro出年就出
iMac Pro apple都講明係過渡性產品黎

同你賭jer
我4路8180 KVM行OS X Pass四張titan v落去同你鬥快好唔好？

or 四張vega 64，貓貓你揀

見到「好似係」就此po已完

有driver咩 我張2080ti都用唔到

點解無？
問nvidia攞就得

................

吹呀

有人肯買呀

其實舊driver加device-id同改一個file就可以比2000 series係os x行

tell me

有個beta dev version nvidia driver for os x?

*有無